覺唔覺得要定死線比党鉄

否則就。。。